應該好多人無睇過漂流教室呢套漫畫

睇好多連登仔既言論真係

以前睇過

d公仔樣衰到好心寒

有睇

例如乜野言論呢?

有

睇過。

又點？

睇過
D人話公仔核突,我覺得幾好睇

好睇
係d公仔樣衰d

邊度有得睇返?

我以前睇到一半無睇落去

啲公仔真係好撚醜樣
劇情後尾又亂鳩黎

但睇過又點?

好好睇
完全講出人性係點

小學都識做手術

未睇過套戲
完全講出人類根本就自私自利自我中心，同好多連登仔都。。。

盲腸炎

最記得媽媽酒店埋刀一幕

係，同埋好似送葯去未來，個個都當佢癲

14歲正d

日劇版？當年為睇山下智久

睇到一半唔夠膽食雞肉，頂唔順

戲定劇？好想睇

人造雞嗰套？
Yes 會有反胃嘅感覺

小學生切盲腸

係，好撚核突，好似叫george？

睇過本舊漫畫都拎到自豪感